跪求一張或二張周杰倫演唱會飛（唔好天價）

有冇人買多左飛，跪求480/780,一張或二張連位，有冇好心人， 少賺都ok

a區二連16號

幾錢

可唔可 pm 我